有無人玩cybugpunk 2077解到一個掩住賓周既男人支線任

佢叫我車佢去睇醫生
我架車開到一半可能搾太慢佢頂唔順走咗佬任務失敗
到底個任係講D乜

解唔到師

無玩

聽日唔使翻工？

佢問：你平時係咪掩住自己賓周開post

有無是日宵想被放毒

CP師

2077師

解任師

電莖師

應該係你搾佢搾得太慢

有接過呢個任
咁啱接任之前搶咗部跑車
好快就送咗佢去目的地
條友喺車入面仲係咁嗌痛

任務失敗咪load save囉 洗唔洗教呀
J大多男人搞到腦退化?

我解個陣係揸緊JACK架電單車
個肥佬話唔坐電單車
我想去搶車又唔夠力量
最後要拎槍射條友落車先搶到
可能係咁哂咗D時間

絕不S/L
絕不二周目
這就是我的忍道

無 最後送到佢去醫生
過一排佢會打俾你同你講俾番錢你就完

觀塘？

仲以為有乜特別劇情添

人地爆jer你仲要人坐電單車

下次踩單車去接佢

uninstalled

steam已經申請refund

你唔夠快賓周燒左

BTW,呢D改裝野係要點用
我仲以為係義體黎
點知又裝唔到係義體到

義體有分顏色
高級啲既義體有Chip slot俾你裝落去 好似係

佢買咗翻版賓州植入物
叫你車去醫生度